今晚對罵平台危機四伏, 林奠一早預言會做嘢!!出席者凶多吉少

一開始已申明今晚唔准人帶面具帶頭盔

但又準備左速龍防暴催淚,

大家諗下入面果班人會點??

出席果D真係要同家人朋友講好道別, 交帶好晒, 立晒平安紙, 同講明自己一定唔會自殺!!

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

大家唔好送頭

出席前真係要出定不自殺聲明俾家人
仲有講定唔會主動送中乜乜乜嗰啲

推 小心